[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(252)

坡仔

LM

五音不全但想睇
去到坐得唔得

收埋我

入一入 影張相
請聲唔好意思 入錯房

支持

？？

想比佢屌

我不嬲都鍾意大隻仔
但係cyrus真係好型 又識打扮

？？？？？？？

好

moar

專食直男

我又要睇，想睇BL

不了

PUSH

快啲！

樣衰咪冇人覆 好正常

手足咩環境？

？

點點...
🦕

西西🐿

食咗偉哥信唔信？

入左

你一達朵即刻靜晒個個掛住加你

私交可恥

原來有老公

k房主題

靚仔♡

直男黎㗎 好正

嗚呀

佢啲相仲gay過我老公

去咗沖涼

可摸耳比我加你⋯
哭了

你知我會衰心軟㗎

又要揾人奶汗

咁比我加啦

@someone

邊位😅

pizza

who

hi

牛

我都係

你誠信破產了

⋯⋯⋯咁快就破⋯⋯⋯⋯

會唔會係你天真咗少少

對呀

我係

無

⋯再放過出黎

88

食咩呀？參考下

食咩呀？......都係唔問了

常餐跟炒蛋

算了 唔放就算了 唔要了

點解唔問？ 食殺你呀？

祝你今日薩莉亞

佢係咁

認真問....
有冇巴打試過搬出去同fd 住？
雖然開支會大好多...但我真係同屋企人相處不了

定情信物

唔信你

我呃過你d咩？

鍾意人鳩up
夠幽默

西西

除左點點你..冇人理我了...
我一定要搬出去！受夠了

去朋友屋企先囉

x4

x5

撞機 飲！

唔好maymay呀 成杯隊

@somebody

捐精比佢得㗎喇

大家好熟路

加入唔到話題 無仔

又一個po

麻煩西

你冇記低咩

有冇人鍾意小浣熊

屌過

呢啲做唔到嘢喇

一做要全部搞起曬

你處理得一個 就要處理埋第二個

根本上成個新界北部都係咁樣 處理唔到的

只要對感情認真

霸氣乂lm

會

沒有gay jer的第三個晚上 晴

9

互相撞到就拍拖

沒有Jenny的......
禾做乜撚野

元朗好多野食

有咩好介紹

係

哥哥帶你去食

🚬人去樓空
我的心卻是空洞

等我飲醉酒

你要解釋等我飲醉酒

可怕

la

快來喵喵 喵喵喵 喵電感應

日本有d咁ge野玩....

點食

悶

zzzz

xxxx

又要返工

諗起番工就好抑鬱

好努力想趕走返工呢個想法 但發現佢唔肯放過我

same...個腦盡量諗開心野⋯⋯但最後都有人叫醒我⋯⋯⋯要我番工

hug hug u

你個心度💕💕💕💕

冇人一齊練

男神彈鐘

真。訓覺。88

想被姦

啱啱又打左一炮

射左好多

其實越早出櫃越好
人愈大愈難開口

夜媽媽，好想比人中出

巴打

唔餓

媽媽訓唔著

瞓喇

我好想你 好想你

唔好掛住我啦

我好想你 好想你 卻不露痕跡

早啲瞓喇

今夜的月光超載太重 照著我一夜哄不成夢

天生都不可以愛死身邊的一個

How to forget

joe sun

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(253)

已經訓七個鐘⋯⋯點解都好似無訓過咁

搵我

lm